好彩冇玩SC如果唔係上IFC ...

GME to the Mars !

7 股 Diamond hands.